<!--
.. title: Bon Pascha!
.. slug: bon-pascha
.. date: 2007-04-08 00:00:00
.. tags: Italia
.. category: Italia
.. link: 
.. description: 
.. type: text
-->

Io ha retornate al calide Italia e augura a mi millenas de lectores un bon Pascha!

<hr class="septhema">

Heri Fabio retornava super le thema del inconciliabilitate inter libere arbitrio e omniscientia divin; alora io ha decidite de fixar mi ideas per scripto e, nunquam satiate de ridiculo, publicar los in mi sito. Si le thema te interessa, vide alora le articulo <a href="http://www.mardy.it/ia/node/376">&ldquo;Omniscentia e libere arbitrio&rdquo;</a>.